突發！大J去左新屋嶺

隔離個籃球場拍片同狗1on1

達犬表示:又玩到咁大

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

达哥點追呀

ps.關注中

越做越前
遲啲會唔會飛埋入去影

大j又迫害牙迖

迖匪去左新屋嶺關注未？？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢其他片我麻麻
但呢啲片真係要撐

直闖集中營

CLS 10星副本照衝

行到咁前
想迫死迖狗

瘋狂執波

組隊去打波

甘撚癲

大丁企得好前

大丁升到上火星了

新屋嶺佐敦係度

巨丁義人

屌你大丁真係小心玩出火

無咩特別

Cls

大J有事 我第一個去圍新屋嶺

又迫害牙達

GTA 5星

好夠薑

達哥表示: 點跟呀!!

同達狗冇得比

去新屋嶺同迖狗玩

邊打波邊食 TG
打到個身熱辣辣仲有水炮車幫你沖涼

他一直在玩命
本土最勇youtuber
借問有無人知达去左邊

他一直在玩命

达狗同大J根本冇撚得比

對大J改觀 J哥

達狗又輸0-5

咁撚勇

又逼害達哥

達狗：食屎啦做show的youtuber,知唔知我一路關注緊事件同推左幾多job啊！！

收皮啦達狗
邊撚個幫你出名架？
你估一開始大陸人睇撚到YOUTUBE ？

同迖狗 1 on 1

前半段航拍堅玩命

80萬follow 預1%都8000人

又話你引戰架喇

正式宣報 我係大J哥哥首席打手

respect
支持我J

有咩事即刻開live
80萬個觀眾都會彈notification 勁撚過記者

引戰狗

大j真係值得尊敬

达狗：屌 咁撚樣點跟 越玩越大
再落去达狗要走去新屋嶺屌狗親自入去行一轉先拆得掂

大J

牙達就死喇
唔好再bin

Wow

佢有好好利用觀眾仲好細個呢點
同佢哋講香港發生咩事
反觀

邊個講達狗邊個就係引戰

撚狗王

大j哥哥好型

佢真係唔怕死

迖狗要玩fifa 不了

各位 幫老豆老母 like 大J
好過睇華記正撚樣！

大J拍完，即刻變左禁飛區

迖狗連 chat room 都唔比講敏感字
叫迖狗情何以堪

大佬受我一拜

大J有咩事組隊救人

佢豁撚左出去

係我心目中佢已經係香港首席youtuber

留名一陣睇

gta 5星

大J
以前覺得佢好on9
而家簡直日日都想J佢

又bin9迖c

相反

鐘意打波D 人都正氣D

達哥要關注大J啦

留名等呃view論班撚樣上水

左手敦

佢有咩事真係剷平新屋嶺都似

關注中

大j唔好再玩命

引戰狗！！！

見到新屋嶺
我就幻想入面有幾多血同淚

人地玩住fifa 20關注事件

唔反j了

屌你老母達狗咁撚串

cls

玩埋航拍

香港勇士vs 新屋嶺速龍

航拍新屋嶺 小心d狗用拍攝國家機密拉

可以為入面嘅手足製造返少少光線來源

本來想入黎睇大J同新屋嶺討論
成班人係度講過氣達，同五毛冇分別轉移視線

真，好驚會出事，少癲

下條片可能係部航拍機飛埋去影倉close up

lspd stop the car now

邊個夠膽再話佢搏上位

正呀 支持

達哥都去咗完美世界繼續關注

扮哈登步法射波
不過好撚癲 愈走愈前

下次班下馬先去 咪一條友

有可能
買部最細既航拍機
但比人發現有無問題?

大丁哥哥

型到濕晒
真絲

dim gun

望到新屋嶺就想喊.........

大J no.1男神, 今晚又要打飛機

好多義士係裡面

點解要係咁迫害達哥

即刻disconnect散水

真勇武派

香江第一YouTuber

入埋新屋嶺體驗

太平洋都比佢抽乾

入左新屋嶺先再講啦。。。出面打個籃球成班連登仔就濕晒

社會良心啊

Say lee

磁能線respect

屌 反開大丁既我 真心開始中意大丁 愈行愈前

痴撚線 推

奶共達算撚算啦，唔洗tag 佢既

沙嶺嚟

佢關注緊fifa20

咁你會唔會入啊，人地搵咁多錢都去喎

空襲

入咪係神 但係未入就話佢係神 冇啲說服力

一Q鬼見愁

其實要入新屋嶺係唔難嘅， 在於你入去做乜撚， 去到上水廣場搭73號k，喺新屋嶺練靶場落就行到過去啦。

咁串真係on9
遲d 實比人追撃

神唔神有咩意義？人地公眾人物去做已經差好遠
無人話要吹佢上神枱，依家事實係目標一致

他日建國後
達狗一定要清算

用殘體字

大丁小心呀

達犬真人

真係要小心

大 j 唔好俾人拉

大J 既地位已飛出外太空

佢玩出火會直接trigger全港小學生

笑撚左 以為真係同狗都不如果d『狗』打波

行得好前 痴線

大丁真係好顛

Hello YouTube
我係Jason

大J痴撚左線呀

D小朋友仲慘

可唔可以google map標個位出黎睇下？

迖哥表示關注

CLS......

推

其實要懲罰迖狗既方法就係連提都唔好提佢
一啲noise都無，佢自然收皮

留名一陣睇返大J條片

達狗：你叫我情何以堪呀

但係佢停咗係830k 個followers 好耐
之前睇過勢以為佢可以沖到100萬

要逼死達哥

去打藍球笑死

你自己嚟啦。

大J話好近佢平時玩車嗰度，即係恐龍坑， 恐龍坑個位置屬於打鼓嶺， 但好近扣留中心， 平時有人喺入面飛車， 電視台咗有時喺裏面拍戲， 特別係古裝戲， 要入去最好就揸車如果唔係實行死你， 以前有幾個豬場同雞場， 而家多數轉咗士多啤梨園或者菜園 ，另外恐龍坑本身預計會起一個大監獄。

大j 拍片開達哥咩事

航拍有得諗

迖犬幾時又送禮物呀？之前又話會繼續送？原來做show架

要睇飛機佬個post !!!!!!!

【922和你suck攻略要點】

J咗

大J真係好L正

支持大j！

Btw 好撚唔老黎
最後勇士個個傷晒輸俾畜龍

迖

之前有個叫AP既都有直闖新屋嶺，仲行入去拘留中心，差啲俾狗捉佢都好撚堅值得大家支持下

利申出過po推推唔郁做咗佢打手

引戰狗！

Hello Youtube 我而家俾狗打到仆街

去果邊搞返個全民運動日啦

大j玩命

［情報］外國記者指921 係721/淘大2.0

撐

達寇身處完美世界M

cls,除咗堅，都唔知講咩好

十三哥

咁出名,突然唔見左大家都知咩事

達哥係英國不知幾開心

大J痴撚線

冇諗過早幾個月仲係同完美世界達係相反

笑死，痴線架

一齊打波！

一條友打四十人副本

個個係上季，而家係今季，所以未知之數

新屋嶺 壞滅級

服

推佢老尾

大j請受小弟一拜 以前睇錯左你

今季仲撚衰
全隊最勁kd走左
klat Thompson又傷
換左件垃圾dlo

源禾路勇士 新屋嶺速龍

前排有個post話大j去美領無人講，我話去新屋領就話姐，我正式收返個comment

都應該屌打今季速龍既..

大J要小心呀

大陸人好小氣

真正香港youtuber
好人一生平安

屌咩

真係幾撚癲下

一次比一次玩命

他一直在玩命.jpg

lm

叫大J開放報名一齊去新屋嶺打藍波啦

下條片喺入新屋嶺體驗

本身拍靈探應該都唔少人睇wo

cls
以後要食住mos burger睇大j

屌你老母 死迖狗

我做第二個

大J 叫人組隊去打波呀

屌你使唔使玩到咁盡

喂好撚勇喎

達哥 畀人感覺好「TVB藝人」
歡樂（滑稽路線）
和諧（慢語速 禁語）
理性（識時務 好惡不形於色）

大J 畀人感覺好「ATV藝人」
曲高（內涵路線）
玩命（親身上陣）
暴躁（對警察快意恩仇不掩飾）

大j真係痴撚線 初頭仲以為佢只係世界仔 估唔到咁夠pop

达哥又要俾人鞭屍

跟大 J 去新屋嶺籃球場打波

大 J 都咁撚勇， 作為同路人一定要支持下

达狗收皮啦，開台都鬼鬼鼠鼠

痴撚線 真係香港第一youtuber

Push

香港首席youtuber

大丁行咁前，你叫達縮點算

屌，又吹奏
影左乜9啊

好撚痴線

扮 harden 扮得幾似

玩命 黑警一定造9大丁

關注事件中

cls 好癲
唔subscribe唔得

好撚癲

達犬真人回覆

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

不能鬆懈！
團結！堅持！不放棄！不輕敵！

大丁又然

其實大J而家做咩都唔會影響到达哥
阿达琴日將所有關鍵字或者反佢既都ban哂
睇黎決心留番班聽話既小學雞或者不問世事中立撚就夠

高質youtuber

嘩你係地膽？ 知好多野呀

岳義精神 打狗救人

個個位望唔望到新屋嶺 ？

tui

殺很大！！

佢呢個咩都影唔到, 淨係得條街

高汁

有咩人會住響新屋嶺村？

屌, 負評左

火葬場的老王告訴我，你媽糊在鍋底扣不下來。 你爸去救她的時候被靈車漂移撞死了。 兩人情侶套餐9.9打包了骨灰飄酒人間，你個廢物小孤兒還不趕緊去火葬場看看你的爹娘？

我AV男優出道跟9個鬼佬一起操你媽，我雞巴太大一不小心把你媽草死了，只能拖去隔壁當姦屍獵奇片的道具了，用完把你媽屍體剁 了給你爸當飼料

push

達哥已經懶得理我地 宜家平行時空出親啲野都係打機做宣傳

好夠薑，已 sub

背囊好7

大J都要小心自身安全
你知而家d狗幾撚惡

但個條係直程入扣留中心既街

迖狗

屌你真係香港yt 界第一人

大J

迖狗

世界級youtuber

佢真係clsssss

佢真係cls
玩到咁大

佢真係唔驚

agger

on9無極限，返去吹J啦

行山航拍團？

你叫陰陽人如何是好呀????

又花式SM达狗

真係痴咗線

痴撚線
開始擔心佢人身安全

咩料

真係好夠薑

行到去果啲位電話都自動飛漫遊

高度關注！

教練 我想打藍球

達狗真係好撚克人憎

大J請番個保鏢穩陣呀

痴撚線

喺附近住，遊走呢度30年，連登內應該係比較少對新屋嶺或附近地理環境有認識嘅人。

隔咗嗰小山，但有啲位可以望到扣留中心出面。

我都覺 睇黎要

講真 香港地理歷史真係要好好認識同保存

笑撚死
除左拍埋晒d廢片就係做埋晒呢d on9嘢

期待佢發揮累積嘅影響力比黑警打撚死迫80萬小學生行出唻撐

岩牙清 呢條撚樣成日做埋DON9野想迫死達哥

咪撚係咁嗰提條淆底獸好嘛

達狗真人acc 回覆

嗚呀，雖然已經冇再支持佢
但見到你咁講我又有d開心

大叫100次大J仆街死我是否可以成為達哥

迖哥

達哥：又要比狗咬

佢先係狗

都要打嫁，唔通認輸咩

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

#929GlobalMarch
#929AntiChiNazi
#StandWithUyghurs

真係好癲，下次就算著反光衣會唔會都比狗撚

巴士底監獄

原來個度以前係禁區

喂 屌你 條友真係癲架喎 玩咁大
不反j了

以前文錦渡嗰面條禁區線係喺缸瓦鋪路路口嗰到，即係沙嶺墳場入口附近，所以扣留中心位置有好長時間都係禁區。你睇吓呢本舊地圖集，嗰條禁區線本身係咁，而家已經縮到去新屋嶺村附近。

其實知唔知點解會開放番

佢真係癲撚左
小心啊

巴打平時冇乜留意香港時事新聞？要多啲留意喇，將條禁區線縮後，主要係發展入面嘅土地，因為之前係禁區，所以好多原屬禁區嘅地方發展都係十年如一日。但另一個政治因素係方便中港接軌，本身禁區嘅設立係中英政治問題而來，作為一個類似緩衝地嘅地方，但97後已經冇乜人偷渡，所以一早已經有諗過縮禁區。

[香港地理史] 新屋嶺旁邊有個沙嶺公墓 孤魂無情號碼合葬黃土

沙嶺有公墳同墳場之外，入面仲有嗰紀律部隊宿舍，住咗唔少黑警，再行入少少就係羅湖火車站，但有禁區紙先入到去。
以前我為咗安靜，讀書嗰陣會一個人走去沙嶺墳場出面嘅涼亭仔溫書，因為肯定係北區最靜嘅一個地方，連車聲都冇乜。

佢架三門jeep買咗幾錢？

幾時上百萬sub

推 大J好勇

墳場溫書咁撚激

要上神台了

女義士的尊嚴同獲救機會靠大丁了，不能指望林病了

其實去新屋嶺呢，就唔止大J 一個嘅⋯

附近一片荒涼，真係好難走

睇左 係好勇

已follow

由輕輕鬆鬆想J下大J咁撚型玩命
去到個上空望落啲倉，看似平淡
但突然就心悸、覺得好驚、手震同出曬冷汗係唔係正常...
好擔心裡面既手足... 千其唔好有咩事